有野唔明想問下Coding 大大

小弟coding 新手
話說我近排想練下coding skill想睇下人地個solution

但我睇html果part同原本html syntax唔同

- var v = ['top', 'bottom'];- var p = v.length;- var h = ['left', 'right'];- var q = h.length;- var dims = ['x', 'y'];- var n = dims.length;- var vals = '';section .container .iso - for(var i = 0; i < p; i++) - for(var j = 0; j < q; j++) - for(var k = 0; k < n; k++) { - var sf = ((1 - k)*j || k*i) ? -1 : 1 - var val = 38 + Math.round(9*Math.random()); - vals += `--r${dims[k]}${i}${j}: ${val}%;` .wrap(style=`--v: ${i}; --h: ${j}; --ax: ${k}; --val: ${val}; --sf: ${sf}`) input(type='range' value=val id=`r${dims[k]}${i}${j}`) label(for=`r${dims[k]}${i}${j}`) span #{v[i]} #{h[j]} var r#{dims[k]} output - } #blob(style=vals)pre#code

其實依d係咩黎

轉返view complied mode la

push

明白了
原來我on9左

#2咪覆咗你
呢個係uncompiled pug
你轉返做html睇啦

呢啲code 愛嚟做乜

文科jj 學野

佢用左 pug